政治 就係要比對方奸 但大義不滅

咁多人仲係有政治潔僻既
係呢個世道
只會不斷比人恰

比人當狗撚

認同
反對

推

真假又有咩問題

你地搵屎掟鳩你

你仲同佢講 掟屎唔啱

點解唔掟返佢屎 ?

知已知彼，百戰不殆 要研究共產黨分化群眾手法